其實旺角班廢老可以去添美公園 - 焦土政策

指日可待就係班廢老入左嚟之後
啲聲音同視覺污染
令地旺角生態唔平衡
冇左wally冇左花式足球冇左c all star
又破壞哂班mk妺嘅棲息地
間接令mk妹絕種
如果將依個物種遷移到添美或者西環
或者平均分配至全港
港豬滅絕之日 指日可待

就係班廢老入左嚟之後
啲聲音同視覺污染
令地旺角生態唔平衡
冇左wally冇左花式足球冇左c all star
又破壞哂班mk妺嘅棲息地
間接令mk妹絕種
如果將依個物種遷移到添美或者西環
或者平均分配至全港
港豬滅絕之日 指日可待

打多左個「指日可待」